「孌京力」向普京說聲加油

夏小強係大紀元嘅專欄作家